李偲嫣猝死︱屢違限聚零告票 除罩飛沫近距噴議員 事主致悼：來生再做中國人

死忠藍絲、盲撐梁振英的正義聯盟創辦人李偲嫣，昨（16日）寓所暈倒，送院1小時猝死，並驗出武肺病毒，終年56歲。李偲嫣是否中武肺而死，仍待確定，但疫情期間，卻多次忽視防疫規定，雖未被警察票控，但足見其衞生意識薄弱。例如李偲嫣帶頭違反限聚令，率眾集結；向警務處處長鄧炳強獻花時，為求向其一展容顏，竟拉低口罩；與政見不同的區議員爭吵時，又拉低口罩，或令飛沫近距噴向對方面部。當日受害的區議員李志宏在Facebook致悼，祝李偲嫣「來生再做中國人」。

RAP

祝李偲嫣「來生再做中國人」

求仁得仁
輪迴再做中国人

誠心祝李偲嫣來生再做中國人。

把口毒撚到呢

本世紀最仆街既詛咒

你離開了 卻散落四周

好毒嘅咀咒

應有此報
生生世世中國人

李偲嫣終其一生就係一個笑話

做印度人啦

佢起下面上網睇到
屌你老母~ 激撚到起雪房彈返起身...

無得輪回不做中國人..........心願滅了

藍屍們仲要駁唔到
邊個敢駁邊個就唔愛國

藍絲只可以好嬲好嬲

咒人做中國人咁惡毒

潑婦一個
係現代社會開放先包容到
生o係中世紀早就俾人打死

來生再做真正中國人

真係駁唔到，藍黃都會同意

燒咗啦

未夠毒

要生生世世都做中国人先夠毒

所以要那那聲~ 燒咗佢 廢事佢彈返起身

求仁得仁啫

依下合哂佢心意啦
佢真係好想做中國人嫁

祝福區

來生再做中國人會唔會益咗佢？閻王畀唔畀佢輪迴先？

比佢做隻豬/做隻狗比返中國人食返

尊重下哥哥啦
佢都係有病先跳樓啫
唔使咁啊

來生再做中國人

識玩

私煙死左之後，唔知邊個會取代佢個位
好多藍屍活動都係佢搞

掃二維碼安心出殯

施主，你癲覆左我歷史觀

諗諗下又係，點解愈黎愈多傻鳩、賤人，又真係因為王法嚴左，監管多左，而唔係民智開左

佢尋晚已經化左灰啦

性病？

私烟嘅死真係好中國式。藍絲嘅下場好大概率都會係咁被武廢掉，用完即棄，報應！

貼左去savehk 了

呢句毒撚到呢

RIH

私煙已死 淨心當立

同意

仲毒撚過落地獄

此生無悔入華夏 來生再做中國人

我想睇班人既回應

世上最惡毒嘅詛咒，莫過於此

你係咪00後黎

來生做新疆人啦

90，聽舊同學講(養和醫院護士)佢係愛滋病先死

最正對方又唔可以駁

乜唔係十八層地獄永不超生?

呢個比 “xx死全家” 毒十倍

我個名

個陣全香港賣哂新聞係因為抑鬱症跳樓死
你居然反而記得小道消息
性病我真係第一次聽

你唔好入我d post

好陰毒

口德0分

舊同學係撚伯fan?

matt哥呢句都唔差

佢就想!
亦冇人想响佢走左之後，去到周圍都見到及感受到佢

「死忠藍絲、盲撐梁振英的正義聯盟創辦人李偲嫣」
死嫣

乜養和既護士又散播病毒!

哥哥响阿媽離開後已有情緒病傾向，之後做完熱情演唱會情況更差.....

火化完就即刻投得胎，支那果條隊無人問津

來回又折返地獄

閰王：生死薄都唔使check，掉佢去中國最貧山區

來生再做中國人呢句妙

李偲嫣是否中武肺而死，仍待確定

火化左點確定？
擺明有野